Ik had niet gedacht aan mevr Dixon.
Ze moet weten evenals haar vader, hoe een instrument zou worden; en misschien de modus, het mysterie, de schrikken, is meer een jonge vrouw dan een bejaarde man.
Het is mevr.
Dixon, waag ik te betwijfelen.
Ik vertelde u dat uw vermoedens zou guide mine."
